---
date: '2005-11-20'
excerpt: 'Le développement de notre prochaine création Zelda : Mercuris'' Chest n''avance pas très vite ces temps-ci à cause de nos emplois du temps...'
tags:
- solarus
title: 'Zelda M''C : le scénario avance !'
---

Le développement de notre prochaine création Zelda : Mercuris' Chest n'avance pas très vite ces temps-ci à cause de nos emplois du temps chargés, d'où le peu de nouvelles sur le site.

Cependant, Niko et moi avons bien avancé cette semaine sur le scénario. Nous avons maintenant une idée très précise de l'ensemble de l'intrigue. Nous avons terminé de définir les grandes lignes des péripéties de l'aventure. Nous savons maintenant  dans quel ordre Link va visiter les différents lieux du royaume, quels peuples il rencontrera et ce qu'il aura à faire à chaque fois. Nous avons également décidé l'emplacement des objets que vous obtiendrez dans la quête principale.

Au cours de l'aventure, vous rencontrerez beaucoup de peuples. En effet, c'est un aspect qui manquait à Zelda : Mystery of Solarus. Bien entendu, la plupart de ces peuples sont tirés des Zelda officiels, mais il y aura aussi du nouveau :)
